觀塘藍田有無邊間海南雞/ 米線好食？

譚仔唔了

三哥

柏當

羊米

德田街市有兩檔泰國野

+1
12-18食35$海南雞